
                      Thriller muy bien llevado a cabo, con una trama y unos actores excelentes, que te atrapa con su historia, con una fotografía y colores que te envuelven en un entorno gris y oscuro, pero uno de los defectos es que le sobra metraje y es una película que respira el puro estilo Fincher. No sé si soy yo pero me da la impresión de que Villeneuve copia el estilo de otros directores y luego se lo lleva a su terreno, pero aún así es un director que me gusta y cada vez que saca una película me entra la curiosidad por saber que ha creado. Esta es un buen thriller.
        
            